漫畫來講，潮與虎都算係世界第二

漫畫來講，潮與虎都算係世界第二。

成套漫畫玩雙主角，內容極度完整，伏筆真係教科書級別，鋼練都未係佢果個LV，
由頭到尾一個BOSS貫穿過去未來同成個故事，一氣呵成。
要熱血有熱血，要感動有感動。
親情友情愛情友情人妖情乜都有。
前面出過唔起眼既人物，後面全部有作用。

最後成個故事忽然大逆轉，由輕鬆變左另一境界。
結局估你唔到會變到咁。

一套作品玩一人一妖，寫得太撚癲，搞到呢幾十年D王道卡通動漫不停抄佢

同一作者魔偶有睇，但真係唔及潮與虎果重直接同震撼。
就連作者都叫你，如果受唔住，就唔好睇落去，真係串撚到呢。

漫畫來講，潮與虎都算係世界第二。

警察故事算係世界第一

Yes sir

Yes Sir !

Sorry Sir

超電磁砲世界第一

咁撚快

火影世界第一囉

點排的

兜一大輪你都都係想引人講

火影世界第一

thank you sir

我唔係sir
我係特首

不用分那麼細，大家都是港奸

說我『賣港』，我怎麼賣港？我土生土長，我跟所有香港人一同成長，我對這個地方的愛，讓我作出不少個人犧牲。

唔好睇

Venus!

動畫係咪冇漫畫咁好睇？

同問 劇情有冇唔同 想開嚟睇

動畫刪左好多關鍵人物同劇情
所以睇漫畫好D

動畫刪左好多關鍵人物同劇情
所以睇漫畫好D。完整D

以前睇都覺得故事好完整，由第一集目標就係最終大佬，唔會打完又出一個更勁無限loop，所以分支都關係住個主缐。

為一出問題係後期有D類似老虎既怪，全部都好勁一秋幾配角，但最後幾話幾乎每人單打ko一隻

你點漫的

你知就好

小朋友睇埋魔偶馬戲團再講啦